有物業嘅會否對新居屋有興趣？

抽左先算？